全公司得我一個SL扣AL

想請問下全公司得我一個SL扣AL其他人都唔扣糧又唔扣假 係咪正常？係咪合法架？

合法
你呢d 99% 成日射波仲要俾人識穿既柒頭黎

你係咪冇比醫生紙呀
人人有你冇呀

頭暈咋肚痛唔係SL啵

你係咪未過probation請sl又冇比醫生紙呀？

你要講多少少你既情況先得架

過左試用…你又有醫生紙 可以去平機會

睇你自己份約點寫paid sick leave 唔係必然係福利來

睇合約，你哋合約可能唔同

4日先係paid sick leave 中過招啦

正常Perm 都有Paid Sick Leave

SL咩都唔洗扣

連續4日病假就跟勞工法計糧
否則sl 不嬲可以當no pay
同埋sl 公司無得唔批准

正常工都有起碼12日AL 放銀行假 返五日

你話全公司SL變AL就係公司PK
得你一個.你公司有幾多人?
不過我大概估到你係公司係咩角色

要睇合約
勞工法例得連續4日

有冇糧出一件事
扣唔扣al又另一件事喎

就算真係有paid sick leave , 合約邊撚到會講明?
正常都要四日以上架啦 佢肯出糧咪當bonus

睇合約 有d係限咗有薪SL一年有幾多日
但大部分人唔會請到咁多日SL去嗰個limit 大部人以為有醫生紙請SL就得
樓主 不如講下你呢個年度請咗幾多日SL 先可以討論落去

未過proba 點有AL?

肯定成日射波既死傻閪先會令公司針對你一個

樓豬唔見人 即係完全講中晒

潛到仆街啦
柒到咁
仲學人講權利
好心就腳踏實地好好工作
唔好貪果一日半日射波喇

真
勞工假5日半以上嗰d就算9數啦